送唔送好

係情人節前兩日被分手
好比心機整左份禮物比ex
唔想白費左自己心機
究竟今日送唔送比佢好

佢都唔得閒同你過

Sad but true
諗住比佢啲fd轉交比佢

送盒dom俾佢同人過情人節仲實際

好貴啊

整咗就送啦...都係心機

送畀我

送完有得屌

唔好送
你送都只係滿足緊自己
佢都冇想要

如果佢拒絕唔收咪好hurt
無勇氣

單身？

我係絲打

但係白費心機
好唔開心

叫frd代送完就唔理得唔得架

扔佢入垃圾房啦
眼不見為淨

你想送還你想送
有冇諗過人哋唔想要
無謂啦
落郵局是但寫個地址寄咗佢當送咗咪算

留返比下個

唔知架 想知下佢收到會咩反應

唔捨得 都好掛住佢

好傷 入心入肺呀ching

執柒左佢啦

唔興送二手野

我想要

佢要同佢個ex過 咪撚阻住人啦